九巴都停 姐係點撚樣

出尖沙咀旺角架車停左 想點撚樣呀

路都封埋啦
你想九巴點

又帶風向去爆九巴?

食屎啦

拉

帶你老母風 屌幾句就帶風 訓啦你屌你老母

有乜點姐，人龍塞住左咪行唔到囉，唔好分化ok?

樓主想架巴士起隊？

我都停咗 早啲落車行過去啦

踩單車過去啦

搭的士

全民單車日

封路關九巴咩事?

我冇撚分化 本來我係預係九龍區加入 依加停左係咪燥？講一句叫分化呀？起我底啦

無遊行的街坊手足入黎

拉

你睇下彌敦道咩環境先啦

如果你地覺得我分化狗隨便block 屌一句就叫分化原來 話我打風向爆九巴 屌你老母啦

你收皮啦 屌你老母

搭的士囉

東九龍行去西九龍會否太癲

898

屌可以

屌埋政府黨鐵

鐵膠開始失控 巴膠全面進場

係九龍塘太子停都可以 佢一尻停就停冇通知呀 我係個站等左一個鐘都有 上黎屌一句比人話帶風向

封路咪要停囉… 醒少少啦
亂鳩咁出POST 即係點撚樣

唔緊要，落車行過去

又吹風向扑巴士我會割

我屌緊點解唔經冇封路既地方呀 傻閪走黎抽水 問你老母死左未好過啦

我講左好撚多次 我冇撚吹過風向

落地行啦

係咪可以行其他路？本身我預九龍塘落行過去 講一句叫亂出post?

你嘅生存都霸佔緊香港嘅空間
你呼吸嘅每一口氣都為地球作出污染
所以希望你快d死，為地球出一分力亦將會係你人生唯一一個正確嘅決定

樓豬快d向一眾巴膠道歉 呢到我幫你頂住先

我真係冇諗住帶風向 我屌

你條on9

即係遍地開花
一出門口就埋牙

想無人出到去遊行
跟住話大家都好同意政府惡法

6月撐撚到依加 開po屌一句話我帶風向 冇撚野呀？

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

有咩點 條路行唔到咪停 有冇咁難理解？

pull

屌幾句?屌咩呢請問，冇路行既話行開左車又點？

屌，邊個叫你咁遲出？下次醒目d啦清
停左咪你自己行囉咁

馬路無人咪唔封囉

可以過到隧道我行 依加停左

有冇人行路過紅隧

第一日上連登？帶老母一齊預咗
唔割

屌你老母

我唔想遲出 呢次遲左少少 我都想行要過隧道
你地可以話我屌錯 但話我帶風向就唔撚得

你當九巴係空中巴士堯飛?

樓主帶風向

鬼
Block

屌 有其他路 次次搭都係轉路線

條路有人咪停囉 第一日嚟香港？ 咪撚帶風向啦五毛

即係唔比人出去遊行 咪偏地開花

無路，你想架巴士點行？

得一條彌敦道咩 之前都係轉路線嫁 依加直頭停左呀

空中「巴士」啊？
九巴巴士識飛？

去番自己區啦 睇緊有冇手足

帶乜撚風向？我依加叫人去爆九巴？

你肯定巴士行到任何一條路？

算啦唔好推啦

睇名都知你大陸狗
Blocked

暴徒=警察，明白嘅

馮字都未撚識打就收皮啦 以為我係你果邊想抽水

六月撐到而家都唔知會塞車？

之前會改路線呀

建議入唔到就留返自己果區種花

屌你呀，次撚次封路都無巴士架啦，點改路呀？叫彌敦道D巴士改行上海街？

你次次有狗車坐，封路就梗係可以改路行啦

無路行巴士停好正常，咁都要出post，想帶風向？

我搭開果幾架都會改嫁 過海都係 係呢次停咋